週六迴歸比賽的玉米殼隊，依靠對位之間的快速逆轉，希望能彌補他們輸掉的比賽。 在日程調整中，馬里蘭州將在下週連續幾天主場迎戰內布拉斯加州 
 他的名字消失在幾十個追逐出國踢球夢想的青少年中，這些孩子被一線俱樂部簽約，在發展的航班上辛苦工作。 馬修·霍普是一名鮮為人知的美國足球運動員，直到他進入德甲聯賽 
 隨著他們的NCAA錦標賽希望的閃爍，水龜隊在Xfinity中心以73-65輸掉了比賽，在下半場讓七鹿隊控制了比賽。 馬里蘭大學在輸給排名第四的俄亥俄州立大學後，錯失了提高其NCAA錦標賽希望的機會 
 在大多數情況下，一旦一支隊伍開始失敗，該隊伍中的玩家便會開始退出，AI玩家便會佔據他們的位置。 保持“火箭聯盟”的足球模式，你們這些懦夫 
 在這種情況下，轉播全明星賽的TNT電視臺將損失慘重，西爾弗可能會因為屈從明星們的抱怨而面臨批評。 NBA全明星賽的四種選擇，明星球員似乎都不想要，本·戈利弗，2021年2月8日，華盛頓郵報 
 很多人在新年的時候都發誓要減肥和鍛鍊。 怎樣的瘦才算太瘦? 以色列禁止“體重過輕”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 具體來說，飛行員在高空失速，機翼失去了提供升力的能力。 8501航班引發了一個問題:現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行? 克里夫·歐文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 加州大學戴維斯分校的生理學家和營養學家琳達·培根說，問題是很少有人能減肥並保持下去。 為什麼你的新年節食會失敗|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野獸 
 “我想這是他們第一次丟了飛機，”旅行社經紀人多伯斯伯格說。 推測的亞航QZ8501航班的墜毀與MH370完全不同 
 如果有的話，它會慢慢地、優雅地虧損，希望一次不會虧得太多。 這家書店曾讓米克·賈格爾、約翰·列儂和葛麗泰·嘉寶著迷，2014年12月16日 
 一分鐘也不能浪費，因為一槍準準就可能殺死我們一半人。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他可能會失去理智，“引入性的元素”，這是良心在承認它已經被引入了。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 他說話帶著幾分尊嚴，用宮廷的語言說，他們一刻也不能浪費。 紅年|路易斯·特雷西 
 他害怕迷路，就越過欄杆，穿過走廊，大喊:“有人嗎?” 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 當蒂姆猶豫的時候，他發脾氣了，就像一個明智的人應該發脾氣一樣——他把它埋了起來，他不屈不撓的好幽默贏得了勝利。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德